我的外幣對換記

原本諗住買黎玩下 不過小弟對現金感覺非常差勁 個人好似成日倒退咁

我曾經對換過既貨幣有歐羅 美金 日元 瑞郎 菲律賓披索 加拿大元 澳元 人民幣 南非蘭特 韓圜 英鎊 台幣

曾經手持過幾萬外幣 但我感覺非常唔好 好似好大壓力咁

再睇返 原來 啲貨幣一年最多只係升值10巴仙

以瑞郎為例 一年對港元只係升值9.6巴仙 美元緊加係長跌

即係你買五萬外幣得5000蚊肉食

不過依啲都係好經驗黎 因為我係新手想分享

BTW又衝左出黎柒